好心痛，但睇黎要轉做和理非持久戰

可能我會比人屌
但勇武真係要休息下，好唔想再睇到義士犧牲自己
和理非可能效果細啲，但起碼唔會有人犧牲
同佢鬥長命